某本地綠色銀行逼員工返工on duty(奴性呀！）FG咪入！

話說呢幾日罷工活動
無mtr 無西鐵 無巴士
銀行高層無應變措施
只係不停問同事location 同不斷叫佢地報下status

因為交通問題
一開始 高層同事A又唔比搭的士
只係叫我地自己諗辦法
突然另一高層人士B通知大西北同事可以唔使返工
即刻覺得公司原來都有人性，
點知突然另外一個高層人士C叫我地搭的士返工
玩9我地d 同事咩dllm
仲用人地都番到工，點解你地番唔到呀？
人地還人地，關我L事咩?!
最後班高層人士自己圍爐傾完就話唔使番，但聽日又係咁情況就自己搵定人一齊搭的士

我真係Dllm

推一推